美國確認第一單武漢肺炎

生化武器

(CNN) - The US Centers for Disease Control and Prevention is expected to announce this afternoon that the first case of Wuhan coronavirus has been reported in the United States, in Washington state, a federal source outside the CDC tells CNN.

The source is involved in the matter and was made aware of a CDC media briefing scheduled for later today.

The novel virus, which was first identified last month in Wuhan, China, has so far infected more than 300 people and killed six, in an outbreak that has been reported in five countries -- now including the United States.

It is unclear if this person recently traveled to China, where and how they became infected, and if this person has transmitted the virus to anyone else in the United States.

第一階段大禮

大獲了，香港要頂住！

證明了小粉紅無處不在

厲害了，揚威海外

真係多得佢地唔少

中共送大禮 美帝歐洲冇得避

咁愛國做咩要去美國

篇嘢話未知條友有冇去過支那

篇嘢嘅字眼 感染者似係美國國民

可能係美國人去大陸呢

咁樣散播法
中國國內應該好撚大獲

支那玩全球玉碎

美國有台灣有日本有韓國有泰國有

香港竟然冇

聽日所有手足學生年青人全部口罩

時代革命一定要留住條命

肯定恐怖過sars …

10成9係被在美支那人感染
嗰隻支那未睇醫生

過咗成個太平洋都有 你話支那得咁少我真係唔撚信

咁你都信

好L得人驚

都合理 篇嘢又講啲唔講啲

大家一定要保護好自己

遍地開花

美帝都開始爆

美國疾控中心都算做得快
應該一早有啲措施

特登放帶菌者去老美

無可疑

其實有咩病徵？

唔代表佢唔會係美國境內接觸到小粉紅
佢地要去刺激人地經濟架

發燒 之後發現

之前好似有手足做過文宣
同傷心感冒似 但係好耐都唔好咁？
我都唔太記得

又話最憎美國鬼子

至於武漢肺炎，暫時資料顯示病人臨床上會有發燒、咳嗽及下呼吸道感染症狀，包括氣促，X光檢查亦會顯示出有肺炎症狀。

美國都有確診香港冇？

共产党輸左唔忿氣送大禮

中國人都有個中國夢：
拎綠卡

支拿人

唔該哂 我置一置頂先

世界毒瘤

根本支那人有武漢肺炎就要即啪啦

支那人真係遺禍人間

之前係咁報香港嘅記者都去咗武漢

所以大自然要為世除害

哇。今次真喺無遠弗屆

但有個case係急性胸悶，昏迷，無發燒，16個鍾後就死咗

厲害了我的國！

等啲支那學生過完新年返去讀書就一定會大爆發

咁咪就算睇醫生都好難知係咪武漢肺炎

The patient, who was hospitalized with pneumonia last week, recently had traveled to Wuhan, China, where the outbreak appears to have originated, federal officials have found.

True, seems more transmissible

係
強烈要求所有國家關口同機場搞多啲檢疫站
唔剩係查支那人或去過支那嘅人
而係所有人 一視同仁

得返 5 日, 仲欠 11,428 呀屌...快撚啲簽...

奶得正

有中國公民被縛架到美國作醫學研究

痴撚線, 一陣返香港走

劉鶴帶菌？

希望佢冇事
成日都喺前線報導
有時仲係咁美國香港兩頭飛

華盛頓州，唔係DC

支那好威

同侵侵握手嗰吓傳過去

點解外國就確認到 香港一宗都驗唔到？

我前排發燒，怒咳，睇咗醫生
我有問佢肺炎嘅症狀，佢話發燒咳一般會有，同時個肺會有雜音

中共 港共

真係要人口大清洗了

支那用病毒反攻美帝

黑龍江就話姐
武漢散出去好大鑊
人地係中心點
一個爆就不敢想像

咁手足你好返未 小心身體
咁醫生係咪可以靠聽肺知道？
利申文科JJ

無可疑無可疑

天幾時滅中共

一定去到大量感染量先傳得咁快

Plague inc

痴撚線今次爆得真係好撚快
幾乎無潛伏期咁
一係就其實上面kum撚咗好耐

biological warfare

跟習走 沒事兒

我最期待的畫面出現了.jpg

Push

「政府不是有措施嗎，我相信政府」

Woohoo 中國年頭就送大禮比其他朋友

厲害了我的國

偷襲珍珠港 2.0

生化武器
懷疑特登，好似豬瘟咁，係咁想送豬瘟豬去台灣

強國話同我鬥丫哪....比啲正野你睇下邊個驚啲.

我只想睇下澳門瞞得幾耐瞒又死唔瞞又死

未，我病得好重，無WARS其實都有流感

個醫生話聽肺最準

比較似係日本二戰前最後計劃：
日本計劃用最新研發嘅機體
入面放啲有病毒嘅跳蚤
大量飛去美國西岸

Traveler from China

Lmao...

美股即插

北韓都cut人唔俾入境，肥仔恩醒目

經濟侵略唔到轉為
用病毒入侵

不愧為全球嘅威脅

DNA點數+1

睇D病發或住院日期，應該係累積個案，等到有準確測試，到而家先段到症。

見到

金仔：金氐皇朝千秋萬世
支那企開啲啦屌你老母

「武漢肺炎 已在美國開始擴散了！」

美帝識做就封撚哂所有大陸航班啦，班仆街惹起上嚟唔撚係講笑囉

病毒 + 擁槍示威

應該12月就有架啦, 拖到而家先爆出黎
屌, 都唔知自己有冇中招

病徵同普通肺炎有咩分別？
真心唔識

生化危機
見到支那人即處決

中美國=預左2個禮拜有疫苗

真係Division 3.0

玩過都知，如果發源地係支那，要傳到去美國，基本上支那應該紅晒

其實應該一爆就拎咗啲病毒樣本
應該一早著手緊 唔會等確診先開始研發
利申9up

聽903晴朗，講應該警察幫手係關口做體溫檢查個d

其實可唔可以做文宣推佢地係關口做個d

全境封鎖 (武漢)

武漢DLC

要比個正式名稱呢隻肺炎未？
武漢肺炎WARS

咁細個population size, 重要foreign
冇美國藥廠會理

而且中國係公開左個dna但美國應該冇sample

去親都中 根本就係人傳人瘟疫
強國班高層為左自保 應該隔離曬武漢班人 又唔知要死幾多人

個專家一話可以人傳人 中國消息一傳開
即刻多咗成堆case 全國各地都出事
心照

準備俾人封關 要走既好快d走

From Twitter
點睇

中共送大禮

係因為至今先有得測試，係真要時間，比起 2003 已快好多。

死亡率好似冇咁高？

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

屌，美國都有唔撚信香港冇囉

其實係跌BA
NDX已經回番晒

屌 今日天水圍都有幾廿盆發瘟豬免費派比廢老

所有武漢機都要驗

如果所有國家禁止中國人入境。中國又唔夠技術研發解藥
免出兵已經滅國

SARS 都未有，仲喺動物測試階段。

身體冇病徵然後死左都話病毒烈性唔高

第一，冇咁快知。第二，病毒會變。

一樣，衹係醫唔好先出 check 下係乜。

推

剛剛 global news 新聞報導咗，膠拿大人好撚驚因為跟本唔係好肯定發身乜事
==============
•Sources at the CDC told CNN that a patient in Washington has the coronavirus spreading from China
•Chinese officials yesterday confirmed the virus has spread between humans
•Fifteen healthcare workers have caught the respiratory virus, figures show
•A total of 325 people in Asia have now tested positive for the unnamed virus
•Four other countries have reported cases - the US, Thailand, Japan and South Korea
•Three more deaths have been announced today, taking the death toll to six

A patient with the new coronavirus has been reported in the US, CDC officials told CNN on Wednesday, bringing the total number of countries with cases of the potentially deadly virus to four outside of China, including the US, Thailand, Japan and South Korea

source:

你唔係信冇吓話 仲要靠香港拎錢救國當然冇感染啦

你老味搞撚到美股大跌 波音跌到停牌 支那人死返支那啦屌你老母

仆街

有咩辦法可以令全世界學識金仔咁封鎖支那

支那去到邊衰到邊cls

1月21號晚中國官方宣佈暫時無藥可醫
新聞都有講

死亡率高先唔會last得耐 你吊住命死唔去 瞓醫院接觸你 (包括醫護/探病嘅親友) 嘅人增多 傳染到嘅人數就會上升
衰啲咁講 對於政府黎講 死人比活死人嘅cost低d
btw依家岩岩先開始黎料 死亡率未夠sample去做比較住

大陸閪真係好撚叻
污染全世界

征服美國

啲蝙蝠既樣勁嘔心
好似甴近平

屌，佢又唔撚認

貿易戰還擊了

相信黨

波音話唔再整737max 又要借錢
但咁搞法美加遲早停晒中國飛機

ho ball china

一定係，支共同03年一樣隱瞞事實勁耐，維尼一出聲就即升到去300幾單(雖然打死唔信仲係得咁少單)

仲有，依加比當年多左膠鐵 新國內/外航線 呢d快速運毒媒介同有春運大洗牌，播毒源頭幾何級數上升，又可能強國人 懶 醒 唔肯申報有冇病發燒，瀨野機會率認真恐怖過sars

話係美國居民。

澳洲都有

頭先 teleconference ，美國 CDC 話。

終於辣到去美帝，美帝會唔會當支那係 Raccoon City咁處理?

共享中國人榮譽

最恐怖係唔一定會發燒

恐襲😱

送大禮

身在美國表示擔心

病人會斬醫生 政府會隱瞞 難易度仲低過容易mode

死得咁急?

一同美國跪低簽完2000億貨
點知轉頭就奶野爆生化危機
中國果然係一隻拳頭硬，一隻拳頭軟
從來都冇變過

來了，他們來了

佢架機應該瀨晒野

係Everett 仲好近Seattle
大約30 分鐘車程

驚到訓唔撚著屌佢老味

陰謀論 會唔會係中國特登比病毒爆發用黎對全世界報復同清中國人口

唔驚得咁多啦，帶口罩，勤洗手，冇大事咪去醫院。

大單野

cls

新年送大禮

唔同 好似係乾咳 冇力 呼吸困難 易攰
冇鼻水

被人圍堵，攪到出化武

愛國病毒
中咗嘅都係漢奸

咁遠都有埋，香港政府肯定中左唔敢報出黎。

屌你真攬炒

今夜就開戰

中共：你班港獨廢青講咁耐攬炒都炒唔到 等我試一次比你地睇

支那人好快全世界歧視

支那陰兵

厲害了，我的国

CDC official link :-

Deadly

CES個陣已經好多大陸人係咁咳

人道毀滅啦

日本仔：當年打珍珠港真係柒到出煙

同時美國亦招呼咗反人類戰犯777入境。

支那：計劃通

GA YAU

also to POPO Please !!

中貢果然在建構世界末日/仆街命運共同體。
唔叫陀衰家，可以叫咩呢？

成功輸出到各國
一齊體驗下地球癌細胞唔係口號咁簡單

愛瞞政府

強國終於衝出亞洲

國慶十大外遊剩邊個未奶野

未死姐

隻病好勁，只感染敵國病人

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是一個大好理由，手足到高鐵示威遊行/集會，怒插政府隱瞞又冷血，患者自出自入！

曱大大所講嘅人類命運共同體

支那賤畜 人類毒瘤

呢個無人推Clark

支那病毒害全世界

支那特急直送

支支真係世界毒瘤

wuhan coronavirus

屌我返工大佬早排武漢返黎仲咳緊

日日都有morning shock

好撚多大學宿舍有nds懷疑個案啦

全撚部唔駛隔離

其實我想知點解其他國家都已經可以咁快確診到
但香港咁多日累積左百幾宗疑似個案都未確診到？
蝗國都話已經有快速測試
點解香港仲未可以知道果幾百宗疑似個案

強國人仲恐怖過班中東佬自殺式自爆😂

一早中左啦，你信唔信其他地區有香港無

為左唔好比肺炎患者向世界投放生化武器，我提議殺撚哂支那人，以防病毒擴散。

多得勇武 垃圾共狗國唔比人來 安心曬

將所有支那人趕離美國

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

坐個架飛機就全部仆晒街

就好似我問既問題咁
蝗國以外既國家都可以咁快確診到係定唔係
點解香港由爆發都而家都仲係用疑似個案黎講？
已經累積左百幾宗
但從未講過呢百幾人究竟係定唔係

佢死佢嘅事…唔好累人

…SARS同WARS都係強国製造

10幾個鐘頭。

通山走

美國撚表示依家好撚淆

一定要帶口罩

點解每次都係支那

唔係你估
叫得佢哋蝗蟲唔係冇原因

衛生意識差、應對措施不足、當局隱瞞、安全/危機意識低、處理差、能力低
數到香港有民主都未數完

全球十大毒瘤一定有中國份

屌 啲支那狗係咁播毒

W(wuhan)ARS

中招果個好似係美國人
病發前去過武漢

另外美國人係唔帶口罩
你帶會俾人視你為異類

根本就已經係第一大

支那狗黎

屌，根本係生化武器

點解外國可以檢測到 係咪中招

但香港仲係用疑似病例

中左咪講中左

可能我睇漏眼sorry
係邊度講係ChiNa?

患者是一名住在華盛頓州斯諾霍米什縣（Snohomish County）的30來歲男子，最近到過中國武漢。華盛頓州州長英斯利（Jay Inslee）表示，患者到過中國家鄉，上周三返回美國，周末出現肺炎症狀入院，經化驗後周一證實中招。

仲要加個deadly
支那好波

仲話願意同各方合作，
佢想傳到各國都有，
大家一齊受咋？
逼大家要幫你研究

亮劍 利害了我的國

支那做緊全球攬炒示範
佢自己冇能力醫就全世界一齊醫，如果要收皮都一齊

國際社會奶共奶到傻咗，正常都要出嚟屌鳩佢冇一早通知 冇做好出入境防疫管制，再之後叫佢賠錢啦

依家一句聲都冇出過，世衛又係on撚9，屌完支那屌世衛就基本啦

美國19號驗 20有結果確認
香港單單都話係懷疑 都唔知做乜野

叫左支那雞

支那醫唔到就輸出病人俾科技大國迫人研究

最好黎多幾單等歐美班唔知醒嘅左膠貼身體驗下蝗禍

香港會唔會有都唔知

亮劍

支那WMD?

送大禮送到美國

啱啱重有個話喺北京一家三口知道自己要被隔離之後
就咁走咗去
口罩都唔戴

When society falls, we rise

雜種輸出全球疫症
都算係政績之一

支那真係垃撚圾

加我關稅啊喇

梗爽：快來干涉我國內政
疫症是全國共同承受的問題
任何指控中方的國家都是拿石頭砸自己的腳
不容許別有用心人士對我國協助全球製作疫苗一事說三道四

如有雷同 係因為佢次次講嘅嘢都一鳩樣

有冇諗過香港好嚴重
最好拿拿林block鳩晒支那人入境

種族滅絕支那人

我覺得係已經有，但垃圾政府先幾日為咗幫大陸維穩，可能扮晒未有快速測試劑，唔絕對肯定確診，為免引起公眾恐慌做理由而唔講，刁帝講完呢一兩日應該會公佈有確診，估計會喺3宗內。

今日會有啦

最少都要封武漢航班

又話攬炒 咁淆做mud9